霸氣哥政言 20210207 傑斯再被捕令人關注！/ 網媒末日已近/ 支聯會都自身難保/ 軍政府上場 民建聯妄想

《霸氣哥政言》20210207
傑斯再被捕令人關注！/
網媒末日已近/
支聯會都自身難保/
軍政府上場 民建聯妄想

Booom HK
28K subscribers

=================
支持Booom方法:
・訂閱YouTube頻道
・每月US$4(或更多) Patreon會員:
・一次過打賞，金額自定 Paypal:

【會員尊享節目】
Booom仲有三個收費嘅私密節目:
禪飛x辛比經典再遇《廿二世紀藍皮書》、賽馬節目《贏到爆》、
無限制級麻甩節目《哥前哥後哥登堡》

想睇？
請即到
只需US$4月費成為Booomerang會員，就可以慢慢欣賞~~~

直播中